亚马逊推出了一款新的健康追踪手环，它带有麦克风和一个应用程序，可以告诉你你的所有问题。 亚马逊的新健康手环是我们测试过的最具侵略性的技术，杰弗里·福勒，希瑟·凯利，2020年12月10日，华盛顿邮报 
 Shonte制作并分发了这些手镯，以纪念她妹妹的奋斗，并为照顾她收集捐款。 两个学区有不同的口罩政策。 只有一个学校的老师戴着呼吸机。 2020年11月23日|ProPublica 
 有衬垫的底座使它可以安全地放在精致的表面上，也可以用来装戒指和手镯等较小的饰品。 珠宝组织者，将完全改变你的虚荣|流行科学商业团队| 2020年10月14日|流行科学 
 这个宽敞的收纳箱足够漂亮，可以用作饰品展示，可以放珠宝、手镯或围巾——设计还可以防止这些贵重物品被钩子钩住。 开放宝贵的壁橱空间的门上挂钩|PopSci商业团队| 2020年10月8日|科普 
 我们会每人处理一种类型的手镯，然后交换知识，互相传授我们刚刚学到的知识。 打造我们的道路泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工科技评论 
 向闺蜜表达爱意的新方式就是佩戴时尚的小斯科查友情手镯。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生命中的蓝色常春藤|艾利森·麦克尼尔尼| 2014年11月29日| 
 有认知障碍的人可以戴上ID手镯或t恤，上面写着，“我有自闭症; 如果我独自一人，请拨打911。” 父母把残疾孩子关起来不对吗? 2014年8月4日|每日野兽 
 我手腕上的钢手镯上写着BRIAN L. CHEVALIER下士——2007年3月14日——迪亚拉。 2014年5月25日，亚历克斯·霍顿 
 布的版本被引入，一个针垫手镯被引入。 蒂尔达·斯文顿和奥利弗·赛拉德穿着“永恒的礼服”表演创造时尚 
 周三晚上，卡纳迪回到广场大厦时，手腕上还戴着医院的手镯。 俄克拉荷马州龙卷风英雄安娜·卡纳迪老师:“拿我来代替”迈克尔·戴利| 2013年5月23日|每日野兽 
 奥利里一时抵挡不住诱惑，玩起了姑娘手腕上的那只卷成一圈的手镯。 欧文·约翰逊 
 再见,小赫尔达; 保管好手镯; 我必须再去我的破庙。 《神奇盒子故事》|珍·英格洛 
 军官用手指转动着手镯，那双瞳孔裂开的黑眼睛一直盯着达尔加德的脸。 明星诞生|安德烈·诺顿 
 其中一名守卫扯下了达尔加德手臂上的手镯，在这个过程中尽量不去碰探员的肉。 明星诞生|安德烈·诺顿 
 哦，妈妈，我想给你买一个可爱的小手镯，是用古老的爱尔兰酱做的——你知道的——有四条小链子的那种。 《快乐之家》|贝琪·里德尔，弗莱夫劳·冯·赫顿·祖姆·斯托尔森伯格